DLLM 日日六點都未夠都有隻麻雀係出面叫

仆佢個街 吱吱喳喳 叫撚完未
日撚日都飛黎叫

最撚sad既係 我返夜更岩岩訓架喳 屌

利申試過用水攻
隔一陣佢條仆街吹雞黎夠一雙

有無快靚正搞撚掂佢

買盒燒乳鴿係佢面前食
Btw出面有古姑固叫緊

唔係架 啲雀四點多啲就開始叫架啦

掛CD 雄鷹公仔

都唔得既話yahoo知識話可以用農藥加落食物到毒死佢地

我個到有牛叫

咕辜固